【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (8) 契仔Unstable都一樣咁閪打和Super

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

LM

ZENO真係好撚煩！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

喂個個主角都咁rich嘅Bobby豪氣講請食宵，契仔屋企開文具舖

真大佬

Cili 好好笑

南亞仔搞事

過埋黎踩場 惡到

個南亞仔咁貪心

珍

南亞佬咁鍾意搶地嘅

cili

南亞仔：屌你渣家軍

垃圾zeno

stable真係好煩

顧定軒真係好撚煩

南亞仔做乜撚無啦啦搞尻人地個場

道歉都要搵siri

Who win who stay finally

屌，有冇場紙呀

King 好 撚 煩

咁撚熱血嘅 決鬥！！

蝻

鍾意班南亞佬演技

南亞仔

好煩呀顧定軒！！！！

有無咁鐘意罷地

好真實

固定真係好小學雞
對白又中二病

要打去練舞室打！

南亞仔啲廣東話又幾好

南亞仔打鳩king狗啦

我只係覺得，viu 想襯cctvb 失勢搶觀眾，係咪應該搵多啲好戲既人拍多幾套先呢
暖男都仲有啲突破，呢套同cctvb d 劇真係好似

竟然係咁樣

問Siri點say sorry

Zeno塊面真係好用力地閪

Zeno做埋地霸

佢唔係chris3咩！！！？

我想南亞人贏

幾時踢走顧定軒？？？？？？？？？？？？？

on9
踢撚走個矮仔啦

阿king真係好撚煩

打柒隻傾啦 咁撚獨裁既

King

固執到呢
閪到呢

煩到唔想再聽啊傾再講多一句嘢

牙king煩撚到

場紙呢？

好撚煩主角

呢個時候要鬥氣

顧定軒真係好閪

小氣明明初頭係妒忌人哋打得好

見到Ian嬌羞個樣好正

chris3 係jeremy

點解呀king會覺得自己打得贏南亞仔

咁一開始街場點解唔可以球場事球場了

呢班南亞仔真係好撚本色

屌stable真係好西 又廢又小學雞

明知魚勁過傾 唔比佢入場打

塊面又削勁唔好睇

小氣鬼 上次又係咁嬲史塔肥

屌啊傾又嬲

chris3係jeremy

又開緊live 我要FOL啊神IG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

南亞仔真係好愛排球
又話個場好偏
都要特登入去踩場

固定嬲連自己屋企都搏

唔知契仔會唔會憑呢套嘢洗白呢

咁都好耐無青春運動劇，幾好睇啦

心繫仔仔

佢當自己真係king 咩

快啲輸啦仆街

我撐契仔 > unstable

點解佢會做隊腸架
班隊友都痴痴地

捉9啲蝻犯規啦

牙King 小氣到

家瑜都尋求無悔真生活

Unstable真係弱智嚟爭咗個場先再打交都未遲啦

阿king呢個角色仲要係男主角
點頂足咁多集

輸撚左個場

完

直播

講角色魚仔個角色似主角多d

zeno個樣永遠好似想喊咁

返緊工有得咁嘅咩

又Live

可唔可以唔好close up和事佬

後面係咪要魚仔落場然後反超前

家瑜又射波

stable

啲南亞佬正

大學畢業 要十年經驗

咁唔洗計分啦

有kol

牙傾呢啲衝動熱血撚真係好煩

pizzaman 啲口音好正

家瑜睇唔過眼了

人地唔理

佢做戲其實都唔多好睇

能力上已經係啦

咁返工真係好chill

唔係fans真係覺得佢唔錯 算好戲啦啲表情都唔浮誇

stable好撚煩啊

南亞狗都唔撚跟規矩

南亞仔串到

南亞佬演到好撚真實 同現實一樣咁霸道

家瑜幾時辭職

西人同固定破冰之時

會唔會最後同班南亞friend咗

佢繼續閪面ok

點解唔招南亞仔入隊
咁熱愛排球

哦，sor仲未認到d樣

Chris 3係無姓氏無對白
得高度既jeremy

邊到搵到咁多識打架

Zeno 好柒 點解會揀佢做主角

保險

家瑜幾時俾人炒

打交啦 仲打咩波呀

咁樣冇規矩真係唔使玩

幾時畀人炒

仲話打甲一喎

佢適合做文弱書生
翠絲裏面嗰啲就幾啱佢

陳卓賢頭先句「婆婆」J死我
利申 知道實收腐皮

固定on99

南亞人演員識打?

牙傾好煩

king真係

左膠

zeno 認真閪

唔撚變通

左膠king

全民造星ah ma

到底邊個打波會唔跟規矩，咁撚離地比乜鳩賽

左膠牙傾

有啲似...急屎

同南亞佬講規矩？

真

慘 預咗要傷出比魚仔入

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

肥賢應該係街場同人 咩呀咩呀 個啲
牛丸個啲

屌 煩膠到

同唔守規矩既人講規矩

又高大

南亞仔都打唔贏
仲話要打上甲組

唐仔vs 傾

人地女女女你 仲叫人地要守法律

盲腸

牙傾教緊魚仔規矩

肥仔冇得打

要落場啦

契仔認低威

牙傾好On9

因ton

仆街又有人貼中劇情

死狗ian

串緊香港人

傾係完全唔入流 不在討論行列

點解唔係chris two

仆街stable

又一個本色出演

我都唔明，明明上個月簽唔到單

+1

不必要的執著玩死自己友

質素唔講先 有自家劇連住播都好嘅

同蝻打波，種族共融

閪人第一次道歉

落場啦

阿傾咁西唔使道歉

熱愛爭場多啲喎

King真係好小氣

不如拍南亞熱血劇啦

咪就係
有心有力，仲唔使餐餐食pizza

阿king煩撚到
我d留言都幾乎剩係鬧佢
可唔可以俾d時間我j仔

牙傾當自己大佬

牙king:over my deadbody

南亞仔都打唔贏 仲話打丙組

串緊黃絲姐

King又固執又閪又小學雞又左膠
真係好憎佢

魚仔=6個人

扣南亞仔黎打後備仲好啦 咁撚勁

垃圾king

唔夠班費請外援

想問因ton係邊個

固定軒 真係左膠黎

Ian

阿神bobby

真 呢啲含蓄啲做得幾好

肥仔好似造星3咁得個坐字

其實當初點解會揾個睇落咁瘦嘅人做最努力練波個個

屌 king 啦 成日諗自己 垃9圾

Zeno個角色好乞人憎

扮大佬

唔係又播韓劇已經偷笑

最緊要係固定軒真係好閪

係唔係贏咗個場就friend返

屌

點解牙傾話事

溝晒啲港女

有冇覺蝻亞仔仲好戲過固定軒

好on9
街場仲講唔犯規

之前嬲豬
唔夠打就求返人

做保險係咪唔會被人炒?

餐餐佢地送埋pizza嚟

Chris1

呀傾好煩，同埋個認真樣好似傻X咁

Chris2同chris3係咪冇機會落場打

唔係洗白嘅 但會吸到班唔識佢嘅人

贏咗個場 家瑜又返黎做教練

便秘樣

贏左都冇意思 輸左冇撚左個場啦on9仔

幫手霸埋場都得

我都係
佢真心閪到一個點

磨合緊

chris3淨係負責計分

青春劇劇情係咁上下啦
唔通輸波輸場咩

犯晒規喎

佢識認低威

唔係幾明
又要轉位
咁點解有特定位
我做setter但果球企後排咪無得set

中二級大佬

老撚土

Over my salary

冇野講添

HEHE

好返未

和好啦兩節就好返

家陣呀king係隊長咩，乜都話曬事，扮大佬

魚仔討好過傾好多喎

姦晒定溝晒？

啊傾擺款擺到

Alton 路漫長也操侯

又一對hehe cp

想睇肥仔落場打波

點解要睇king頭隊波又唔係佢嘅

示範點樣無咁低威咁道歉

Stable hin有咩資格讚人有進步

尷尬

tiger 個樣

不如比班南亞入隊啦

啲effect

屌 啲垃圾effect

唔會有對白

啲cg

有進步
怕左你咋

stephy正

小學雞嘅友誼就係咁簡單

片石轉身？

Effect
真係排少咁

CG出現

嘩諗起排少ACE

贊成

魚仔勁到

今集啲cg俾曬契仔

好gay

Ian明顯更有主角氣場

好掛住你啊

好掛住你

屌你 有火

一集就和好正

聽晚再嗌過

幾得意呀

Stephy

虎仔好掛住你呀家瑜

牙king黑人憎到爆

Agger

係咪策略黎 幫契仔洗白

佢勁嘛

佢今集有冇講過嘢

啲CG 用得最多係Ian 到

睇夠顧定軒
想問Ian係咪雙主角？

Setter唔係攻擊
係後排個陣一開波就會跑返上前排set

我諗起戀愛自由式桌球天王

排球少年真人版

原來 king 同魚係鬥氣冤家為左安排佢地做一對

有得set 你係前排唔好跳起扣球咪得

既然加特效
點解唔嗌埋招式名呀

29分都未完

畀佢上下場啦

南亞手足

仆街 詭探式CG

咁中學生的確係咁既

肥仔有啦
係jeremy冇

睇到好尷尬

一集齊哂人仲要和好 打到夾埋
節奏真係幾快

我都覺

咁有啲韓劇有質素嘅 但梗係自家劇親切啲

我好掛住你

契仔可唔可以唔好再咬唇

返嚟比你溝咩牙king 諗多咗

29分

邊個勁大聲嗌好掛住你呀家瑜
tiger？

？？？ 29分？

殺波有effect
會唔會最後有破冰轉身

贏波要幫我哋出火架

排球王子

開波個下跟位 開完個下就可以轉位

阿King好難頂

搵難民之父黎拉班南亞仔入隊咪得囉
大愛隊

規矩咪教囉

蔣家瑜 你聽日唔洗返工喇

魚仔點稱呼？

Chris 123

幕尾真係出 Chris 1 2 3

打班街場友都可以落後

搣時

家愉 好入屋

南亞仔輸咗鏡頭都冇個

咁個角色擺明全隊最勁

今集好少edan

咁拍出戲周圍強姦港女囉

我戀愛了!!!!

魚仔咪一般mk仔
阿傾依d性格真人冇朋友

ian 都唔識啦

其實1號位就係招名

親生仔真係親生仔😊

哇 29分

29分先完
好感動

原來ada係澳門人

播完呢套又係韓劇

倚天Q

我要同啊神睇戲

遲下有冇火焰扣球？

29分都未完，以為自己眼花

得計分同拍手

南亞波友

固軒d戲好屎 仲話佢好多經驗

係開波果時要岩位，之後可以上前

魚仔ok喎
完全唔討厭

班啡皮狗得鋪牛力 個腦空心

第二輯用南亞仔做主角啦，好似足球風雲咁

setter係我假設
即係我唔明咁特定每人一個功能有咩用
球球都要轉位

仲有笑

其實應該招埋南亞仔入隊

chris3成集淨係係到微笑

巨愛隊

破冰轉身

做係 花蛆背後發功

Jeremy呢幾集有冇講過嘢

南亞仔咁就有得呃波打...目標已達

好橙

就像今日贏咗
班仆街南亞仔聽日咪又係嚟霸場

Stable hin殺波勁無力

班蝻好戲到呀

如果對面擺明唔講規矩咁其實贏左又點
就算今日輸左聽日都照可以黎踩過場既姐

南亞仔weak

男學生係囉
女就好似唔係咁

真係好撚尷尬
首主題曲又係
同埋編劇編到男主過多對白咁
果段棄

簽了

唔係遲開始咩

30分都未完

汽車維修員

南亞仔咁順攤

做到30分

有呀
係更衣室講左句 「係呀」

本性演出

力圖

：我哋日日過去挑機

好青春轉圈圈

力圖力圖力圖力圖

家瑜教練

Jeremy 希望之後有對白

好行唔撚送

ada已成condom

以後可以揾南亞仔練波

瑜

固定笑到成隻馬騮咁

stable下集仲嬲緊

現實一定衝上去打

因ton扭親腳都可以跳下跳下bug到

男女排有咩分別

唔識鏡啲人 想問頭先寫分牌嗰個咩名

日日都鬧交

屌呢套真係翻睇一次都唔撚夠

有冇左膠又會話貶低蝻？

頂，班仔咩事

下集鬧交了

stephy變condom

屌
班友又係度屌教練

蝻亞狗唔受教

屌 班仔玩鳩家瑜 叫咗人返嚟 又唔跟佢練

成班傻鳩
連教練都唔信

固定好煩膠

chris 3 位置：計分員

咁on 9 防守又唔想學

Jeremy

仲要個廣告賣condom

南亞人應該 應該要反口呀嘛， 橫掂都唔守規矩

佢冇一集唔嬲

嗌足20集

Stephy唔好走

好尷尬啊

叫人哋返嚟又唔信人哋

jeremy

今日契仔vs Unstable
聽日家瑜vs Little

今集好睇

*果斷

好在呢度唔係外國

Jeremy 李駿傑

一集未夠就屌教練

聽日又要翻睇多一次

咁快就反教練

Racist

求完人翻黎冇耐 又嘈過

睇到好尷

stephy真係好撚正

thanks

唔怪得比舊果隊個教練踢走晒

個個都係更衣室大帝

隊波痴撚線 瘋狂屌教練

agger
隊制運動西哂全世界真係好煩

但佢笑得好好睇
係男神笑容

肥仔似food panda嚟送pizza多過球員

做咩鬧stephy!!!!

stable先係方丈係又嬲唔係又嬲

king真係好難應付

屌你Edan 鬧我Stephy BB

“ian 快攻
肥仔撲救
anson lo 扣殺”

麥路人顧定軒順眼啲㗎喎

固定軒做阿jer個角色先啱
怕怕醜醜文弱書生路線

日日契仔vs 連登

開盤 20集有冇一節stable係唔撚嬲?

講野有鄉音好難頂

固定軒好撚煩

今晚已經要睇多次

呔架原來咁樣衰

睇到第3集最後10分鐘終於有個種湧上喉嚨個種熱血既感覺

勁慘
出場為咗比呀傾閪面

外賣排球

每集都搵人嘈交-> resolve 和好 = 團結等級上升，能力UP

成套戲都係睇stephy

固定軒吹大左

人地有mark分架

成班都係普巴

佢話戲外補數

所以要有自由人/換人，因為轉位會令到防守減弱

車仔黎
要搵安76先得

有請食2餐飯既

睇返TVB 啦

反差萌

阿king可唔可以俾我抖下
想j仔多過屌仔

ADA 好女仔

嬲到劇終

青春偶像劇用呢個人腳perfect咼

頭先見到笑咗

得stable一個鐘意牙step
ada開心排球又有pizza食人人都鐘意

點解打波練波可以hea 著t shirt

咁嗰節應該純粹冇佢戲份

顧定軒?

大結局最後5分鐘

193 幾時出場

希汀克

今集冇晒方丈

全民造星旁白叫佢「演技派」添

btw點解佢叫stable

唔好啦

雪左佢啦

一齊叫Little

每集都係
Stable hin 窮追猛打r家瑜做教練 > 唔知做咩又嬲 > 再嬲 > 西面 > 同ian嗌交 > 再西面 > 和好 > 又嬲 > 屎塔突然離隊 > 求翻佢做教練 > 成班仔圍住佢開心地轉圈

固定

成隊得ian真係識打

固定軒

肯定king之後打唔知咩比賽又喺度屌

笑死

咁人哋係前港隊 其他都係新手

唔承認佢係演技派會俾人屈係鏡粉

少林足球咁

頂

希望下集多D jerdan同chris3有對白啦

因為當開完波之後 大家可以轉番去自己應有位置

例如我係1,5,6吮位, 我可以走番上前去2號位做SET波

所以你睇真正比賽 D企位唔會分得咁開, 大家會痴埋企,一開波大家就轉岩位

家瑜咁好都反

真係好尷咩？
我本身以為佢地第一次擔正應該會好屎戲
但我覺得比我想像中好
至於對白嗰啲 青春校園劇係咁架啦 雖然king真係好煩膠

Agger 無啊King咁煩大佬格咁

固定幹變固定嬲

JERDAN

Edan

foodpanda 故事

我唔係好明點解老土
廿年嚟一直都係拍同一類劇就話老土啫
但呢廿年有幾多劇係淨講運動
諗到最近嘅都 14 年衝綫啦

大家係講緊king仲屎過啲新仔

king: 唔守規矩會輸民意

Chris 3

想睇193出場

講真
演技係差d
但青春劇黎講。。算係咁

至少有dd熱血感覺

依家星期日做直播好好多

其實佢其他戲係咪真係好d...

根本條友剩係緊張自己d 輸贏
如果唔係排球係多人運動
一早叫d 隊友死開
好似玩lol 剩係識屌自己隊友troll game
好撚垃圾

可以做編劇了

agger TVB幾多年無拍呢啲熱血劇

又要睇unstable

每套青春熱血劇總有個衝動撚

jer扮毒撚書蟲又扮得幾神似
佢真人性格都係咁定點

青春劇明顯target audience 係年輕嘅鏡粉
想佢哋喺屋企轉台同時令爸爸媽媽留意下viu
用呢套打人哋台慶劇其實幾好

重點：成班仔圍住佢開心地轉圈

唔啱睇就叫人睇番tvb做嘜鳩
暖男歎息地產仔都有追開，係睇套真係唔得

佢哋係咪嗰啲要請 freshgrad 但要有十年經驗嘅老細

睇完男排再睇造星
連續2個鐘stable嬲

ada

佢啲戲屎嘅話點解你哋咁憎佢

佢話唔似

又有stable

成撚日都轉圈
拎一分又轉
一場波轉廿次圈

得啊婆個幕好少少

stable而家表演啦

咁邊個做固定個位

佢可能睇慣cctvb

有肥仔個feel都好少林足球啦

ada請大家食Pizza係咪因為佢唔識傳統之後stephy會請食叉燒

頂造星即刻又係stable
呢個樣好過劇好多

固定嬲

造星又有固定軒

「好掛住你呀家瑜～」

stable 係造星又見到佢

就算拍 都會搵成班就40既人扮中學生
劇情就去左談戀愛

笑到停唔到

好睇好睇

地產仔仲難頂過男排啦
大部分時間都係講屎

同埋「唔好嘈啦」一集20次

唔係啦真人性格會好有情感同低低能能

依個名唔錯

有興趣一齊打波可以留tg

劇個樣真係角色問題

點解要中分

777遲咋頭先

魚仔 分明係主角嚟， 成個鳴門咁 好有能力但係唔識點用啫,king 成個 哈利波特個馬糞咁 冇能力係要扮大佬

聽日stable hin又唔知嬲幾耐

我無留意對家播緊咩啦，只係真心覺得同暖男比個落差太大姐
anyway 會盡量睇埋黎緊呢十七集

固定嬲 嬲到完場

依家啲劇嚟嚟去去都係關狗事仲老土啦

下一集又再次唔教

支持拜拜

好走

一人一個功能咁打波先有效率
如果你跟位轉 一時setter一時2.5一時大搥 好難樣樣都叻

通常開完波 前後兩排都會分別跑返去大搥位中位位setter位等接波

今集得幾秒石修仔唔開心

stephy又鬧離隊

比起玩屎仔
呢套劇就算覺得唔好睇都叫正常過玩屎啦

一見你個emoji就諗起契仔個兄弟

話好尷個d, 一定冇睇過當年四葉草
新人演員係咁，起碼呢套有教練線佔左一半

可能睇慣左日劇,對呢d表達方式冇咩問題

唔係老土咁簡單

根本係洗腦黑警劇

好老土既劇情

Stable嬲 「點解想打排球都咁難」（揼地）> 屎塔內疚（傾呀傾呀 聽我講）> 和好 > 見到ian > 又嬲過

仲有人踩主題曲添

好明顯係日漫風格

佢根本想自己一個人做晒接波set波殺波

今集本身個4子都係得幾秒

睇慣日劇覺得好開心香港終於有呢種青春熱血劇
班仔仲要唔係嗰d三十幾歲仲扮學生嘅演員

佢一出現其他3個就少咗好多鏡頭
俾返jerdan tiger我呀

有咗？

都估到

頭兩集都仲可以 但今集真係唔得
搵左個教練番黎 係家瑜個fd黎 咁唔比面?
最慘係睇完排球少年 開波打到勁高同用腳踢反而完全冇問題
咁樣搞到我覺得今集真係唔太得

前兩晚未得閒睇今晚一次過追返先知開到第8個post

睇咗三集
King:嬲嬲嬲嬲嬲
Bobby:哎呀算啦唔好嬲啦
阿檸：好喎食嘢好喎
啊神：等我開live打卡先
家瑜：我唔係你哋教練

一樣，我真係唔明佢想點
Ada 都係港隊㗎

我係viutv捧ian好過 起碼個樣唔差 有身高 演技可以磨架啫 而家還可以 顧定軒首先戲我又唔見得有幾好 咁既外表身形 而家就話做學生 大多幾年可以做咩

點解成日契仔前契仔後
明明佢演得最自然 唱歌又好聽

仆街 之後會唔會愈嚟愈少 頭兩集真係清泉

ian

睇嚟頭兩集先會見到咁多jerdan虎
有得j好j了

好似話依家唔理佢啦

今集Tiger好cute

契仔同😊不和？

兄弟情呢

慢慢追

ada岩岩先接手隊波
一黎就發老脾唔鍾意人地黎教
乜都唔接受點解一開始又咁信倒立練波呀

Viu 個ig 擺得太少相

唯一一個原因
King 沉船

得母子情 同花老母

打波唔好加cg啦！好樣衰...

真實D好，除非去盡D加effect做到日漫feel咁，宜家加cg做少少兩頭唔到岸，成日形住隨時出破冰轉身...

stable唔係viu 㗎

燈定先
viu 一定會出絕招！！！！！

希望唔好

真係好想打7阿king

某程度上 stable hin 係咪算好戲
可以將一個乞人憎嘅角色做到你想打柒佢

利申：我都想

第3集：球場保衛戰

想睇多啲原本4子 今集即刻無晒鏡頭 駿連句對白都冇啊陰公

駿駿係咪冇對白冇講過嘢

做契仔都慘成team ak condom

點解喎

固定嬲講少句得唔得呀
佢真係好煩膠

唔緊要仲有契媽花蛆

成粒鐘左起碼九個字都係契仔明明Chris123都係新出場但都做咗隱形人

Ian?

今集有新角色出場多啲場口都合理嘅
但king成日發嬲 搞到bobby得返唔好嬲啦呢啲對白

固定軒發脾氣都佔好多時間
每次發完仲要bobby氹
肥仔起碼係水腫 因仔起碼傷出
Jeremy 唯一記憶點係計分

bobby個角色俾想像中沉悶冇發揮 再係咁17集落去真係搞唔掂

固定嬲同契仔 我揀契仔
Sor鏡粉 真係頂唔順中二King

每集都係 唔好嘈啦 算啦算啦
同埋佢講對白好生硬

Ian同AK不和？

😊呢啲個個都係兄弟嘅
唔要都擺

波神

個男主係咩事，外型又瘦弱，又唔靚仔，做戲就好一般。。。完全catch唔到

前面個2個

Bobby好pure好true

本集重點而家仲大隻

btw 今集Bobby個Body

估唔到咁快有呢d shot

慘了 我其實幾鍾意睇阿king
我明大家唔鍾意佢啲咩
但係佢人設就係波牛
一隊人打得好總要有個人做認真L
我覺得Zeno 好似愈做愈好
佢啲眼神好似豐富過其他鏡仔

老虎都幾自然都幾鍾意

對白就Jer 同契處理得好啲
起碼無乜懶音
Edan 真係好嚴重
有時有字幕都幫唔到手聽佢講乜

不過Stephy 一個人屌打晒
佢真係hard carry 晒成個劇

七天中的希翼既石仔真係冇而家咁順眼

想睇多啲Bobby
而家睇住個Body止下渴先
Bobby幾時捨得鬧阿King
成日發嬲 做friend都冇癮

睇下Viu會唔會大發慈悲放多啲相

同意

呢啲熱血青春劇主角唔係衝動撚

或者到劇集後期冇成長有乜好睇

畀多啲耐性啦

契仔你唔尊重球例打乜撚嘢波姐

stephy好好好好好撚正呀

真 仲講到佢咩日日狂操
個演員起碼都敬業D自己操大隻D啦

方丈：溫書撚溫到神隱左

Bobby 魚仔做男主仲好

今集話咗佢一句㗎啦"你會唔會講得盡咗啲呀"
到而家都理解唔到點解Bobby對佢咁好真的是真愛嗎

雖然我都係因為有stephy先睇
本身唔會理D仔 不過真係有D太生硬

stephy真係好正

醉曖阿檸

Agger
Bobby靚仔又有身材
契仔有主角氣場

Sor9 大家屌我啦
契仔做主角有說服力過固定嬲

個氣場係咪閪面氣場

點解叫挈仔？

契仔做返自己果然最得心應手

契仔咁大力不如去打棒球

其實都唔係好閪啫

佢係花老母嘅天字第一號契仔

巴打係咪M底

即係見識過佢真正閪嘅時候
而家睇就唔覺得好閪囉

好啦

Bobby細個嗰時唔知咩係真愛
到佢大個咗唔打排球走去跳舞仲參加比賽
之後佢就會遇到真愛架喇

我都唔太鍾意啲 CG
打排球其實原汁原味已經夠正

同埋 unstable 個樣幼啲
做啲小學雞性格都幾易入戲
即係大家都唔會想見到 MIRROR 班仔做啲乞人憎角色

睇完第3集 屌你個KING煩撚到
支持南仔打柒佢 霸住街場唔俾佢打

仲要啲衝動撚通常都係主角

其實呢套係偶像劇
唔需要寫到king咁煩膠乞人憎
就算要突出個主角都唔係咁過火
想害死佢咩

福利照

唔識球例仲咁撚串先好笑

好耐冇見皮褸

我睇製作特輯
好似隊真甲一教練讚Zeno
話佢最早跟甲一跟操
仲跟得幾足
連人哋隊波團聚都去埋
我覺得已經好對得住個角色
矮同瘦弱可能係基因 都無計

Hi 藍色西裝

點解我鬧人唔尊重球例都可以有人負評

其實都係
但呢套嘢節奏咁快 情節主導
啲角色要入腦有記憶點
就再同一樣嘢不停做
阿檸喪食嘢
方丈講嘢無尾音
神喪玩電話
bobby 就瘋狂和事佬
king 其實都係咁 搞到佢好煩膠

矮我都明 劇情就係話佢矮先人睇唔起
cast個矮嘅都正常
但身形其實真係有得練 (唔洗好似渣渣輝咁)

今集講整古佢 沖涼鏡頭 佢teammate都大隻過佢
但劇情講到佢係操得最行

佢矮先比人睇唔起

咁又公道啲講
跑步同打排球操得再勁都唔會變大隻嘅...

睇睇下好似inside out

king 係 anger
方丈 係 sadness
檸 係 fear
bobby 係 joy

連登仔 係 disgust (好憎zeno/契仔)

所以我話唔洗好大隻
但起碼唔好比人瘦弱feel先

最近我覺得cast得失敗嘅仲有queen's gambit嘅benny
個演員本身都OK 但真係太baby face carry唔到個牛仔浪子look

queen’s gambit好好睇
突然間搵netflix神劇級嚟同男排比又有啲唔fair喎ching

顧定軒好煩好尷尬d戲

見個個都屌Ian 又吹奏其他成員
為左呢套劇追咗好多Mirror d post

真心覺得Anson Lo又厚粉又大鼻
Edan每句說話每粒字都係懶音

Ian同Tiger喺劇入邊最正常喎

利申:全套劇無一個男角個樣睇得

編劇編到d人好幼稚

個魚仔 同 個king d 戲都好屎

梗係無撚得比啦 Gambit贏到開巷
只係講緊類似嘅casting問題

啱啱再睇返
發現Chris1拗柴失分之後
其實應該係南亞仔果邊開波
但變左魚仔開波

打開排球嘅我
唔小心認真左

d 戲咁撚屎 捱幾耐都無用啦

講真顧定軒喺劇入邊角色設定係一個煩膠好固執同好認真嘅人如果大家因為咁樣而覺得佢太煩令人討厭其實某程度上佢都叫做成功咗因為大家都睇得好投入暫時一句都冇屌過佢覺得佢為套劇都真係幾上心支持下新一代演員

熱血青春劇要有呢啲煩膠先好睇

對mirror有興趣嘅建議你煲返mirror go1同造星1/2
私心造星2 mirror返場之後

其實zeno角色係咁佢都唔想覺得佢係有演技 好似佢同stephy套藍天白雲都做得好
mirror班仔就好幼嫩 成日睇到出哂戲 係tiger同ian比較自然 但都正常嘅始終唔係拍開戲
同埋Edan有懶音 又lur 聽得好辛苦成套最好戲係stephy

表演嘅話可以睇澳門倒數

純粹覺得佢個角色煩膠 唔反感真人
respect佢為咗套劇專登去跟操

其實logo同波衫都咁排球少年 會唔會比人告

講起波衫呢個真係bug
隊名未有number 未分都印到衫

屌你29分，平時暖男爸爸個timer 錄唔哂

嗰屆呢系列嘅片 真心佢最好戲

Ada 會唔會成為力圖嘅伙食部

演員就係咁係咁等機會

集集都靠嬲黎推進

我喺第一個post都有提過佢呢條片演得好好，冇諗到喺套戲嘅表現係咁

魚仔係球場態度西（已改善）
傾係份人西，仲要波屎
痴線Ada前港隊黎義教仲要俾錢請食pizza，結果由day1開始俾佢西面，之後仲要俾佢當住全team屌

可唔可以傾自己quit隊jermery頂上，再唔夠人咪搵返南亞仔阿里入隊囉，有身體有技術，分分鐘做到第二個魚仔

Ian bb

其實排球場上大鎚手通常都係咁，我覺得佢做得好好呀
排球唔同籃波足球咁，一個人都可以自己射下籃同龍咁
排球打底都要三個人先玩到，仲要條街冇排球場，冇呢啲咁熱血既人連後巷都開波就好難維持到

利申：中學打足咁多年，同好多女女一齊打

bobby 係咪鍾意傾？

你個名令我諗起193

其實佢而家算係出出地名 我覺得唔多唔少都關佢經理人事
佢經理人喺呢行撈左咁耐有唔少人脈能力捧佢

溫習撚阿jer再度被遺忘

你個名

咁阿神呢

如果大家好憎阿king其實即係顧定軒做得好
因為角色同佢真人(純講鏡頭後)完全唔同

TIGER好撚正
啲演技又夠自然

固定嬲能否做到VIU版吳卓羲

戴定頭盔，鏡粉自己唔好睇，睇完唔好嬲

好多人外國明星就唔屌，睇本地嘢就扮專家
其實日劇、韓劇、美劇咩劇種都好多唔合理地方又拖時間
有d大明星都係無演技

I am totally agree with you
期待JEREMY多啲SHOT同對白

同埋套野啲對白好鬼抵死唔知係編劇度 定啲演員自己有份諗呢
琴晚果句 "好心你個樣咁Senior 做野就似返個Senior啦" 好正
等我學識點樣有禮貌咁話人老了

由頭輸到尾再散班吸毒，最反高潮

其實你呢啲又唔係咩爆料點解要四重加密呢
懶神秘

你啱
慣咗手勢only

仲未有ada ig

不過都只能話現場睇/幕後即時轉播睇/同透過電視呈現出黎既畫面感受又好唔同
依樣野係睇完造星後有感 有時鏡頭剪接同啲大頭shot同啲姿體動作真係會影響晒成個角色既觀感 依樣就要睇導演啦

push

支持Zeno
熱血衝動煩膠波牛好難演㗎
佢做到咁黑人憎其實佢成功咗
點到未去到戲屎啦係咪呀
仲吹到契仔好戲過佢睇多幾集先啦

鏡頭後Zeno好有禮貌，有少少可愛風嘅
而且call time準時，事前準備好足，練波又勤力
睇得出佢係好respect演戲嘅演員

純粹係睇男排既觀感
不過如果其他仔仔想行演員條路都應該改善下陋習先
路人睇完男排後更加對阿神同Bobby無興趣

冇禮貌俾面色人睇
有教練（仲要係前港隊）肯義教應該心懷感激啦
唔收錢教仲成日請大家食嘢
覺得佢唔夠嚴唔識好聲好氣同人傾等人哋可以改（不過佢淨係想stephy教咋嘛,都唔知佢係因為鍾意排球先打定為咗stephy先打)
成日閪面人哋鬼知你有咩不滿咩
之後仲屌走埋教練，惡撚到
魚仔冇屌錯佢㗎，真係當自己皇帝以為自己大晒

目前為止全劇最黑人憎角色

啱啊 所以話佢係隻牛
同埋好L清楚自己要咩嘅人係咁
明顯視野只有排球
(見佢排通宵/ 癡漢式追家瑜bb)
佢心急 但同隊嘅人唔心急
就會變咗煩膠
係一隊人目標唔sync 成日出現嘅問題

加上佢都係中學生
無一種要夾人嘅意識
個人倔我都覺得係make sense
(留意我係同意佢煩㗎）

學樓上師兄話齋
而家先頭幾集 要啲耐性
有缺點改先有嘢發展
(希望唔好一路熱血到尾)

其實想貼地d 可以講下香港考教練牌幾黑暗
無啦啦搵Stephy要教練簽名 但直接quit港隊唔覺佢有牌

其實係咪姐係佢演得好

岩岩睇返呢集 契仔好明顯打得好睇好多 識打果然唔同d

編劇搞到佢個角色咁乞人憎都幾大整古
希望後面會有改善
如果由頭乞人憎都尾都好難頂

魚仔係堅前港隊. 其實佢好鬼型好有運動員FEEL

剪接得緊湊，所以變左固定嬲

好聽就緊湊
無啦啦三集之間心境變化左百幾次

多角色又集數少(得廿集)
係要難啲build up角色成長曲線
套劇會講力圖隊由中學打到出黎做野
計計篇幅其實唔長

想知多D 阿賢既野. 拍野過程之類, 佢好似係有底. 前港排.

太大想頭了 但製作組又唔夠能力處理

我覺得佢有啲煩乜鳩都話食野先
都冇諗過去解決問題 真散水撚

諗名個part好好笑 成班仔排排坐晒係地下好得意

但佢幾正 好吸引

Pizza lo and fds好搞笑

又轉圈啦拖手轉圈有啲低B

駿(chris 3)係套係入面係咪啞架

名都唔比人自己講

永續微笑chris3

佢係frankie陳瑞輝 大家都叫佢做皮皮

不要再說了
駿駿你有咩想講我都會聽架

石仔ok
Btw 第14集會出既33幾靚仔架

加打天下 個蠟筆入去應該好好笑

Bing Bong

唔係掛

利申唔係憎Zeno只係暫時覺得King呢個角色有啲煩 可能太入戲
我覺得Zeno係靚仔嚟㗎
Respect佢肯花時間跟真排球隊練嘢操戲

最衰阿神搶住出嚟幫人幫花名

介紹返 我叫阿Chris,姓歐陽㗎

皮皮
準備今晚要J到爆po了

睇製作花絮好似真係咁

皮皮

係咪會有BL線睇

好混亂
AL會唔會同stephy為咗爭仔大打出手
花絮又有幕見ian騎住AL

係喎漏咗佢

係同陳子豐
同佢係iPad傾嗰個

開始覺得似打天下
King 好快會鐘意家𣈥老師

今日果集係咪剩係講咗力圖力圖

尋晚果集先岩

咁樣算唔算係一句對白

朽屍禾淫賤～～～～～

佢尋日都叫做講咗兩隻字：係呀

今晚應該啊神戲份重返啲

阿神（全名：神一般豬隊友）

太好喇
雀安

我尋晚睇到對眼都唔捨得眨

我覺得唔講到明打擦邊球俾大家ff下仲開心

齋睇字我以為係寵物小精靈

快啲發展下呢條線啦
想睇進取啲嘅Bobby呀

究竟 Stephy 唔教->教->唔教->教->唔教->教既劇情要重覆幾多晚

想好似教束咁

想問係角色名定人名

Anson Lo係套劇入面幾好吖 又唔乸又薄粉
如果冇粉絲濾鏡 Ian真係最好

利伸 i love Ian

我唔想睇hehe
只想睇stephy

差啲負評你

人名

睇咗三集 見到阿king不斷發脾氣真係好煩

Same

其實ian衰咩？
無follow開

係

琴晚星三表演其實佢好似幾好戲咁

佢喺其他地方都好好戲
但呢套佢一發嬲就令人睇到好尷尬

加油啊Edan!
咁樣一比較就發覺佢星期日既激安百貨真係清楚左好多
繼續努力

玩屎堅難頂
明明成堆好演員(星座除外)都拍到咁

努力啊 期待下部會更好

king呢d無體育精神 完全唔會想同佢同team

牙傾嬲埋今晚好啦

viu : 收到！嬲夠廿集！

然後觀眾跟住嬲足廿集，邊睇邊屌

我覺得阿jer做得唔錯
佢同佢老豆果場戲好好笑

tiger好適合認真搞笑角色
error大冒險果陣已經係好喜感

其實佢不嬲做戲唔差 應該真係角色問題 牙傾太煩膠

介紹下先
男排入面嘅鏡仔,似係得Tiger想主攻演員
其他仔叫做多個機會咩都試下
但強項/最想做應該唔係演戲

Ian 唱作
Anson Lo 跳唱
Jer 唱歌
Edan 綜藝

另外Alton同Jeremy機會唔多
呢套都係小角色
覺得Alton啱綜藝,Jeremy啱唱歌

唯有期待傾會改變

edan其實要攻下唱歌 分返契仔d資源黎啦好心

king係幾煩,郁啲就嬲好小器
又妒忌魚仔勁過佢,驚自己地位受威脅
仲係細路仔mind set想個世界圍住佢轉
但我又唔覺得好難頂/好乞人憎
大家睇到King呢一面,但另一方面諗
佢係好急好緊排球,好想傳奇人物家瑜做教練
Bobby明白理解King呢面,所以繼續咁撐佢
況且佢又唔係做埋啲濕鳩仆街賤嘢去害人
Bobby未洗要離King而去嘅

King第一次組隊
希望家瑜教波教埋佢哋做人,睇到佢哋成長
尋晚最尾有下佢都有讚魚仔冇犯規有進步

想聽solo

開波

估King今晚會嬲自己冇隊長做

做

黎啦

牙傾呢個角色邊個做都死啦

on the way!!!

要嬲了！

ON THE WAY

呢兩日竟然遲咗開波

支持阿檸隊長

ON THE WAY!

柳應廷係邊個角色

live

方丈

固定嬲上線中

冷衫毒撚

鬧交鬧交

肥賢快閪面

呢個方丈份人應該唔小氣

阿里真係好多對白

又要睇條仆街打靶仔

閪人做唐仔做得幾好

無嬲

唔嬲了

竟然冇

友誼波

Pizza man好有戲味

家瑜

贏左秒變

固定又嬲豬

蝻幾好戲

吹漲 friend過打Band

903投左佢但依家先知佢咩樣

變得很快

肥仔

得呀傾叫佢做家瑜

蘆山昇龍霸

準備拖手轉圈圈

神獸

覺得佢好正

成班中二病

chris3一開波就有對白啦

力圖力圖！

alton

(好似有啲美化)

力圖進步

bobby 有啲文學底喎

佢個樣好攰咁

成班仔圍住佢開心地轉圈

好似中文5**

Little🤏🏻

長期都好攰下

佢記到好多對白 好勁

又轉圈

屌真係轉圈

咁佢都30歲啦

力圖球隊正式誕生

轉圈

陪我轉圈～

仲多過chris3

屌屎塔肥一早訂好波衫 諗埋 logo
都唔做佢哋教練

Mirror共你

吓，30歲

諗起轉圈轉圈哈姆共你

viu 下晝咪播過預告

真人？

女人係咁

所以神講得岩 口裡說不 身體卻很誠實

傲嬌教練

肥仔坐係度都抹汗

轉圈轉圈哈姆共你

chris 2 3遞波

口裡說不

聽日一定會更開心架 係咪呀哈姆太郎

edan開始嬲

係喎

Bobby setter叻叻

我哋聽過N次

想知佢點爆火 真係冇咩幾可見到佢嬲個樣

蜜月期過左
屌到你班友開花

Cool down, 好認真

Edan好似都幾高下

真教主好明顯真係識

究竟幾時劈炮

固定嬲未

牙傾連人地schedule都記得

177

54321

Stable依個又唔落力話打比賽既

估唔到AL咁勁

完美

易過見bobby嬲

沉船stable

檸隊長

自稱中學校隊

打機啊神一定到啦

檸

應該係除非唔係

經理

chris3有對白未

嘩

tiger啲戲好好睇 果然係電影學院

阿檸好Q

真人都打機

依個身高真係啱啱好

內務擔當

星期一陪我呀

咁快就咁fd去打機

阿檸隊長

食野又

班友係咪玩鳩家瑜

好寫實 永遠約人都難到嘔

固定唔屌晒班友嘅

成個waiter咁

牙檸好橙

打雜

吉澤麗欣

Jeremy 182啦

禮拜日食buffet

隊長

wiki

焗住做

呀檸係隊長

100問

肥仔幾時先有多D戲 好唔慣佢咁靜

屌七日都唔得

點解阿檸隊長成日食咁多嘢都咁瘦

推牙檸做醜人

BOBBY又做和事佬

原來呢條友做隊長

Jer182????

bobby專業和事佬

皮

Bobby=御用和事佬

Chris3對白都冇句

bobby 又做和事佬

皮皮！！！！！

Bobby人設最好

皮皮！

Frankie

諗起佢幅肌肉相

冇水腫

皮皮！！

皮皮出場啦

做運動係為咗可以食更多美食

幾時做左隊長

另一個jeremy

幾時開床單

隊長原係打雜

是不是frankie?

皮皮好靚仔

Bobby真係好makoto 好人天使

你地成班唔聽Stephy講嘢

皮皮呀

姐係stable都17x？但佢好似同stephy差唔多咁